玫瑰味香水點揀

Diptyque用過唔太中意
Jomalone唔夠long last

Penhaligons有隻savoy steam睇個形容好似幾好聞
Buly1803好似無乜人講咁，有無人知long唔long last

想睇啱款先去舖頭試聞，費事好似運桔咁
仲有無其他推介

推

le labo隻玫瑰味好出名，不過未聞過
Penhaligon's既狐狸頭都係玫瑰味，幾香架

Miumiu都新出咗隻玫瑰味 可以試下

狐狸頭個樣比我感覺好濁咁
Le labo 好似ok

推
無人用過buly?

LV 有隻

Buly 1803係cologne 好難long lasting

Byredo Rose of no man's land
呢枝係無咁女人

Masion Francis Kurkjian a la rose
我自己最鍾意呢枝

Frederic Malle une rose
呢枝啱冬天用

Serge Lutens sa majeste la rose
呢枝keep得最耐

Vaara

chole 。